每次返八點我都諗我前世做錯左啲咩

陰公豬囉
我番八點半
利申：前世拯救左銀行系

返8放5

做special ?

完place就訓耐啦

返7半既我表示我應該唔止前世做錯, 連前前前世都做錯咗

返6放3

未完sem

啱呀，又遲到了